【食熱狗哽撚死】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLI

#StandWithOzil

1

靚topic

無聊既人可以睇葡哥點帶領cr7捧杯 第一個攻勢（0:50）已經係葡哥長傳

What do we think of Tottenham

今晚輸波有無手足會賴topic

14弟中午好！

樓上邊位

葡哥不嬲勁 咪出垃圾B2

葡兄守死全盛電話佬
啞狗俾電話佬撚到自爆

CLS左腳THROUGH LONG PASS

老鼠

別講笑 葡兄真係好撚勁

葡哥左右開弓
屌打簡咩路啦

Topic帶頭盔

射12碼又穩陣

做個實驗 唔搶口=贏波 就之後完場先搶
唔搶口都輸波 就場鳩場都搶
廢事有啲傻鳩又輸波賴topic
今場就輸撚硬 買熱狗win 唔中我賠返

B2賣得 用葡哥好過

輪換都要
比狗啲前插走位其實好勁

B2俾加利珠撚狗咁撚 出葡哥啦

列強已歸位頭5

覺唔覺葡哥marigold越反越勁

球迷七子名單：
冰
埃
叔
葡
6667
拿
坦

梅唔續約踢出名單

mari不嬲勁
啲傻鳩唔識波先反佢

Big6全部上返big6
阿狗仲係第14

通常呢啲topic先會燈到贏波

坦哥打強隊好勁

上場歐霸出齊7個，輕鬆4-1

唔講mary?

出多幾場先加

咁都贏到 我幫哂咁多個手足含撚口爆奶屎眼呀
英超陣出羊就輸硬

死gay佬呃撚含就去成人台啦

6667去到鏝城可能仲勁過Ruben diaz

有冇手足依家淨係睇R霸

me

禾 場場球迷陣

有冇手足睇慣咗歐霸 唔想踢歐聯

場場贏波

系 -6入到歐聯都係第三落返去好過廢事比拜狗炒

真馬聽講都踢厭左歐連 想比牙達教訓下

真核基奧特

大頂高帽笠摩佬 阿迪達：睇紀錄片了解佢！

【Now Sports】北倫敦打吡前夕，阿仙奴主帥阿迪達揚言自己有觀看熱刺的紀錄片，並從中偷師。

熱刺早前在亞馬遜推出官方紀錄片《All Or Nothing》，內容中大部份時間講述現任主帥摩連奴（Jose Mourinho）與球員上季的遭遇，以及最終如何在摩佬領軍下，以聯賽第6名完成球季。一共9集的紀錄片，熱刺球迷必定不會錯過，但想不到周日熱刺對手阿仙奴的主帥阿迪達（Mikel Arteta），亦是追看者之一。

「片段非常有趣，能夠了解其他球隊、了解他們的理念及領隊的想法，感覺不錯。我很喜歡觀看這類型的紀錄片，正如其他運動我亦會這樣做，因為在片中可以學到很多。像摩連奴這樣的領隊，能夠在不同國家都取得成功，箇中一定有原因，從紀錄片中可看到這些重要的時刻，取得相關內容。」阿迪達接受天空體育訪問時說。

阿迪達在巴塞隆拿B隊效力時，曾是摩佬麾下一員，其後轉戰英超，並在曼城擔當哥迪奧拿副手的時候，亦多次與摩佬碰面。

【英超】熱刺VS阿仙奴
Now TV 621台07/12 00:30直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

反雲cfmd

有派對 感覺有得打下

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game.

派對出唔到 啲報紙佬又鳩噏

今晚贏到抽一位手足食譚仔套餐

ESPN報道，阿迪達喺輸俾狼隊之後召集全體球員舉行「盡訴心中情」大會，一齊尋找踢得咁差嘅原因。
.
席間除左鼓勵球員坦白表達意見，阿迪達亦講明佢而家要「捉鬼」，調查邊個向傳媒爆料隊內內幕，包括訓練場上施巴約斯同大衛雷斯打交「往死裡打」事件。
.
而當阿迪達講完，教練團都走埋之後，球員就即興進行第二輪「私片」，多個爆料人都形容呢段私了相當兇狠同有火藥味，當中更有「憤怒而具建設性嘅點名指責」同相當暴躁嘅語氣，不過最後亦以願意一齊支持阿迪達同要喺英超改善表現作結。

新界西集合

789變456

咩topic都輸撚硬，人哋兒仔加kane，我哋得一塊包皮點守

今年打比可能有得開片
同自己隊開

曼聯打少場落後榜首3分

套餐包唔包食埋譚仔阿姐？

阿姐你要自己問

羊呢排好頹wor
場外場內d身體語言都好唔掂
係咪要雪下

冇爺爺更衣室就有事

爺爺乜都死攬

教練團走左先私片
即刻唔滿意達sir

買咗4:0波膽

比啲火我

雲加

應該同燒frd 嗰d 都會唔妥達蛇
龍sir提拔嘅宣明會都可能唔中意達蛇逼走看台龍

達蛇支持者可能得西班牙幫 (比比鳥 + c8) + 龍門no 1 Leno + 新簽嘅Mari葡哥partey

埃及點敢反達

今晚想買波膽
點買好

主3:1 對面派膠送一粒

迷達大戰反達

出場咁少 唔明班人點睇到佢廢

算跑得快
長短波都叫正路 遮線還可以 係有一下柒
合格替補 邊個仲反馬

成班都淆牙達，要等佢走先開片

巴塞落後愛sir6分

我迷佢大器晚成越踢越勁

蒙叔feel

車勁撚到，想要林伯了

咁出場咁小小點睇得出佢勁

都係你識波 我地可以做朋友

出場少 出親都贏 上次傷出即輸 就知佢勁

adidas死返去鏝啦

香港時間12月6日22:00
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
阿仙奴 對 伯明翰

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

消防車失控車死左單車友

補飛最聯冠軍算 12倍 狗會唔識波

琴晚轟打列兩隊就真係有火啦
兩隊啲迫搶又快又狠 果種鬥心
希望今晚見到班少爺有鬥心 有心踢差好遠
戰術人腳都係其次

睇咗n年我廠
從來都冇聽過話要捉鬼
阿達黎咗一年就要罰邊個邊個
比人爆內幕又要去捉鬼

睇背景掛
西班牙佬去巴甲

連一向維穩既暗星都屌臭達

Ps4既pes d人樣仲好過ps5既fifa

收咗幾隻軌，順便過埋啲搞事基因過嚟

阿迪達嚟咗成隊阿仙奴唔同哂

啱啱喺嗰個盡訴心中情大會畀隊友圍住屌 係頹少少㗎啦

究竟我廠而家有冇更衣室大佬

電SIR掛 燒未雪之前都算GE

佢上條直播講得幾好， 講左好多人不滿阿迪達既野， 佢對阿迪達話差5,6個人先打到433勁嬲， “阿迪達你無野ar ma, 依家先講差5,6個人， 之前唔見你咁講”, 話希望依段說話唔係佢親口講

有冇唔同又唔講

新隊長馬里

男校miss

有冇source 想睇隊友點屌佢

啲報紙淨係話互屌 無講內容

老婆清有睇開佢踢巴甲咁勁？？？
佢黎廠都係踢咗幾場only

屌你老母啦 世冠佢都有踢
一樣勁到痴線 盲反先會話mari廢

之前有幾可三日唔埋就有人爆吓大鑊
訓練場有磨擦轉頭即刻爆出嚟

隊波唔順自然會有捉鬼新聞
愛狗果陣又係咁
唔講自己隊 摩佬都一樣係會有
呢啲新聞岩哂反領隊果班睇
夠juicy 刷hit rate

咁點解要去巴甲踢咁慘慘豬
係咪得臭閪達先識波

明明我廠不嬲都唔會發生依d事
就算爺爺有排好兜踎都唔會
就算發生過更衣室開大會唔理爺爺要踢防反
比禾子爆咗出黎 禾子都冇比人清算la

大器晚成嘛，經歷過高低起伏先會識珍惜依家擁有嘅野

做乜鳩係佢做既

去巴西修練

我都想知
就算踢得幾好都唔會係佢做

佢企得最近世梅

阿達愛將， 之前大合照都企到好前

唔踢以前嘅進攻足球 係英超進攻無力
以前更衣室無咁多新聞 最多都係完季扭計 依家半季都未到就打咗兩次交 仲未計上次細爆嗰次衝突
雖然依家輸波一定多士氣問題 但係睇單新聞都無點做咩野 都係屌完就走反而要班球員自己開下半場 希望佢哋傾完打熱刺真係有改變
爺爺最尾嗰兩季同愛狗第二季都係咁多新聞 同雪ozil仲話咩pure football reason

乜能野黎

【特稿】Auba欠機會致啞火

【Now Sports】阿仙奴射手奧巴美揚今季入球效率不如過往，間接令球隊在今季10輪聯賽中輸足5場，但根據數據顯示問題似乎不出在他身上。
奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）自加盟阿仙奴以來，每季都保持穩定的入球數字，但今季卻突然啞火，聯賽踢足10場更只有兩球進帳，表現令人大跌眼鏡，但事實上卻可能是情有可原。

根據《Opta》的統計，奧巴美揚今季聯賽非死球的預期入球數據僅得0.14，令人相當驚訝。上仗以1:2不敵狼隊的比賽，已是這名槍手隊長開季至今最活躍、最具威脅的一場比賽，9次在對方禁區觸球，並有5次創造入球機會。

但這並非靈光一閃的表現，奧巴美揚今季有7場聯賽被安排在左翼位置，大多數攻門機會都不是由他去完成，令到他的入球機會根本少得可憐。阿仙奴球迷於周中歐霸盃的比賽期間，展示支持奧斯爾的字句。畢竟「奧燒」都是一個為隊友製造餐士的球員，也許部份「兵」迷都心水清。

直至對列斯聯一役，阿迪達才重新安排Auba出任中鋒，經過一場的適應，他又回復至昔日的活躍，意味著阿迪達若要加強攻力，奧巴美揚才是中鋒的最佳選擇。

【英超】熱刺VS阿仙奴
Now TV 621台07/12 00:30直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

你咁講巴丁實廢過閪啦

想試下俾叔做
嗰日同ESR嗰下慶祝好有大佬feel

華迪都有段時間要踢英甲英乙既level
踢巴甲就廢 又唔睇下亞冠90分鐘屌到猁平安鐘出哂

巴丁咁後生點同

又有幾多個華dee

識波

on9真係無得救
年齡論 踢邊隊出身論衡量勁唔勁
球員勁同廢都要睇有無伯樂
我廢事認真同你嗲 反正你本意就係搞事

25基咪又係法乙仔

搞事黎講道歉狗同你排頭兩位
我邊敢高攀

咁都有得嘈

拎法甲聯賽+神射先黎

聽講有花生食

大家咁話啦
我傾波時傾波 講搞事點及你隻雞蟲

又內戰

打中間就入到波就黎變傳說

咪係
不過都有例外你睇吓laca都係神射手

燒

揾人design定個紋身先la
仲有半年咋

希望font size不少於32pt

當年140k都係幻想自己打中間就有波入
點知雲加真係擺佢打中間先發覺自己打唔撚到中間

個賭注有冇話個紋身係紋d 乜？

再後期好似話又要踢翼
都係一撚樣

諗黎諗去咪又係得呢句
我又真係好閒 又唔駛比你睇 影比mk睇又有幾閒
點講都未到你隻雞蟲多多野講啦

今晚再輸，达狗會唔會走

應該會捉咗鬼先

真係唔知世冠有佢

佢勁到猁無符要打到加時

mari都有人反阿狗陣中top3左腳中堅，弱智先否認

不過太慢

禾仔踢得勁唔勁唔關位置事
係睇佢幾時要續約

都唔算喇 歐霸有球爭啲出界都跑去撈返 勁到

阿仙奴更衣室都係咁樣㗎咋

好似係呢個

我同mk賭好似我叫佢紋我愛阿迪達
我紋臭閪達?

今晚輸咗達狗仲唔out

喺陣中嘅左腳中堅排最尾

盲反駁唔駁到

起碼有top2喎

今晚part包皮

大多數迷愛

反正都係走數緊係閒

講真如果打三中堅 打中位留後嗰個佢係幾好
咁撚高 爭頂好 角球都入波

更衣室屌達狗

所以大家反達 為佢着想

mari都話廢 真係痴線
幾m買返黎 長短傳都ok 遮線ok 頂得下波
輪換都叫抵屌啦

葡哥冇廢過啦 佢debut遠射比人吹細左好多

佢好似用波好過包皮少少 好難揀

家陣一定無歐聯踢咩
唔比贏到歐霸呀？

mari都反 最好好似利狗咁出兩個青年軍啦

今晚買咩好

包皮單防英超算top3

葡狗唔及比狗啲前插
其他都幾好

佢靚仔過包皮

熱

葡有歐國盃冠軍 比狗國家隊都冇得踢

你自己同人賭都冇唔記得
即係預咗走數la

成隊有幾多人左腳

N賓係咪暗中反達 達蛇都冇得踢

Top 3 叔 葡 包皮

贏到歐霸關咩事
個賭局話係要前4
話撚知你拎世冠丫

一瞓醒又有內戰睇

到時會搵返出黎睇啦 老撚奉記實咩
科技咁發達 係得你會下下針到要字字正確 到時紋完都唔係比你睇啦雞蟲

你都痴線 我同mk講下季有歐聯踢喎

雲蛇愛蛇都冇啦 我撐堡蛇。

條雞蟲無雞叫 無火出係咁 要搵人jer下
我會體諒佢

家陣先瞓醒 弱智？

佢鬼佬黎 咪jer

外國手足

你藍屍扮咩手足

左腳中堅仲要top3

我唔係6日子

N賓的手足

第一句同第二句冇關係
問你弱智唔關外國事 你柒左

第3係全能鐵衛medly
Mari起碼第二

同意

今晚對面出祖嚇 我地一定要出葡 條友遠射好撚屈 跟開C朗學野

有冇人玩結他想買支木結他黎撚下

如果今晚達蛇豬波
正式反達

咁佢依家搵你出火
你咪算係雞定算係鴨

jer下同出火兩個動作黎喎
你讀書讀到咩程度

解釋下兩個動作有咩分別

自己賭乜都唔記得

我之前同佢講話賭有無歐聯踢喎
你唔搵埋?

依家咪14

有同人ig chat

你讀書唔成要我做埋你阿sir?
無撚野呀?

不嬲都pin依個ga la

話哂我冇讀過叫雞大學唔係咁熟呢d...

我就講開不嬲有歐聯踢喎

咁呢啲你請教下迷基叫雞係點叫喇
你諗住出黎幫拖 結果幫倒忙喎

雖然遲咗但依家真係排14

又係你話有分別
又講唔出有咩分別
淨係識問返人

豬硬 你反定都得

性行為你都要問人?你處男黎?
發生完性行為後比錢=叫雞出火
你唔係要人教呀ching

今場反底
然硬

無order叫你迷達

無啦啦就內戰

freelance

今日係咪又出返羊？

歐霸仲撚難攞
李城熱狗ac愛蛇
同拜狗踢到三比三嘅rb都分分鐘落埋嚟

仲有皇狗/國米

今晚之後排15

gaypride搵咗比狗去同啲LGBT傾計，其實佢自己係咪part of it

好似係臭閪達
鬼妹唔識中文，應該會紋smelly pussy Arteta?

咁jer人又算邊種呀大師

差啲漏左臭蛇剋星 奧林比阿goals

迷馬莉黨集合

攞到就更抵吹奏啦

今晚真係totally no mood to see既波

獌連歐霸個年真係算輕鬆

未訓既話去做下尖好過

我都話冇call g
成日話我call g

今季牙達先殺真馬 再殺rb 然後8強擊退李城 4強贏埋米蘭 決賽贏埋愛狗 拎到歐霸冠軍

晏晝做完
d囡囡唔錯

唔好再講啦

晶官goal

有zaha=贏波

仲有羅馬

去where做 見 24/7 598一個月

正正經經call g有咩錯
做乜成日jer迷g

你上次先share件23碎妹妹俾我睇聽你口吻似係老手嚟

499咋wo 24/7

堡蛇返嚟救火

佢地鐘意啲平胸

沙夏>>>>>>>>Pepe

邊度有23歲咁後生

原來愛蛇mk夢遺都有 好睇

內戰

其實我老死飛機都有call g 講真call g無乜問題
迷基揸返個扒先 下次share啲高汁g上黎比處男鳩乙見識下

其他唔知但佢真係好撚靚仔

有沙夏既話愛狗應該仲在生

係咩 可能睇錯
成日驚佢 港共政府lock健身室
比咗錢冇得去

雲狗都會

我唔係陳飛機丫屌

你梗係唔係佢
佢叫高汁g 你邊有牙

簽約之前問佢封gym會點囉
我都係問左佢話封gym會延長返個會籍先簽

今晚點出

迷基早排係咪去買球拍

你老友黎ga原來
唔怪得都係d 人地有問題但自己冇問題果類人la

出坦

埃及+party 守到完場

係咪可以一個月一個月比

講真Medley勁underrate...

call g有乜問題
我地又唔係佢老婆批判佢啲乜 你可以叫佢雞蟲 不過唔可以話佢錯
我都係叫你雞蟲 無話你錯 邊個男人唔駛出野?佢又唔係無比錢

25?

西布朗應該降班膽

其實call G係咪一定會有性病 隻G一生中咁多恩客 點都有可能中

有老婆就唔應該出去玩la

你問返啲雞蟲 我未call過
屌左自己老婆都好多年 我都想屌下其他女女

叫你老婆一齊挽 我見外國好多都係咁

你點俾人發現的

阿仙奴排15無人講?

利群大把

兩睇 有人覺得逢場作興無問題 有人覺得忠於婚姻好重要
係睇另一半點睇
我自己就會忠於另一半 如果飛機老婆默許 只要個老公識返屋企 又對佢好 我地作為外人係無資格指指點點喎

叔 包皮 mari luiz 葡

我自己又接受唔到另一個男人掂自己老婆
所以不了啦

Sor
是爺爺

呢個陣變唔到形 純粹泊巴士

你老婆接受到你淨係屌女人咪得

英超應該唔會出馬里掛
歐霸就俾佢玩下姐

咁我暫時又未去到要偷跳既 都係鳩噏下諗下姐
有色心無色膽牙

話唔定你老婆之後同你提出

推雷絲上去做防中有冇得諗
防守變形落中堅

我9up話出去call g
之後個個都話me去call g

雷欺踢防中=都巿傳說

Call G感覺係點

未call過

拉卡錫迪轉型「10號」爭正選？

【Now Sports】拉卡錫迪近期在聯賽失去正選席位，但上周中對維也納迅速射入世界波，而其近期位置上的轉變，或可提升他在領隊阿迪達心目中的地位。
由於阿仙奴在歐霸分組賽已經篤定出線，因此去仗對維也納迅速時收起不少主力，改讓近期失去正選席位的拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）擔正，結果他亦不負領隊阿迪達的期望，開賽10分鐘就射入世界波，為槍手大勝掀起序幕。

阿仙奴名宿基昂（Martin Keown）認為該仗上陣63分鐘，並墮後出任「10號位」的拉卡錫迪表現搶眼，對他失去正選感到惋惜：「奧巴美揚和拉卡錫迪都是出色的前鋒，但卻很少同場作戰；前帥艾馬利更傾向用奧斯爾或藍斯擔當Auba的拍檔。」

「所以周中一戰就執行另一種戰術，讓更多球員推進到前半場，至少會有4名球員攻入對方禁區，有時候甚至多達5人。我認為拉卡錫迪今仗的角色相當特別，為阿仙奴在這個位置上提供多一個選擇，他的傳球能力和射門觸覺都很不錯。」基昂指出。

但對於拉卡錫迪能否在周末對熱刺一戰擔任正選，基昂就認為：「這取決於阿迪達對今場比賽的態度，因為周中對手不強，但熱刺則完全是不同的層次，他們的防線會更後，任由讓敵隊壓前，所以阿迪達想讓更多球員壓上前場，就可以採取相同戰術搶分。」

【英超】熱刺VS阿仙奴
Now TV 621台07/12 00:30直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

全世界都話你最call g

20 - Since the start of last season, Mason Greenwood has scored 20 goals in all competitions, twice as many as any other teenager playing for a Premier League side (Martinelli, 10).

其實比狗係咪基

有咩咁特別要拎出來講？

紅 啲巴西仔真係陰濕啲

原來已經有埋圖

綠木打多幾多場呀

我地好多巴閪仔

我理解嘅jer人係句句都針對某人+講嘢有骨

我哋對方最陰濕係咪雷 仲記得佢打車嗰陣扮傷之後偷笑

你慌佢真係唔識咩

外國有啲地方嘅g好似要定期body check，有性病就唔做得，另外戴套應該會難啲中？

睇叫雞post 有人試過無套 抆返出黎個陣見到有一pat白色野
係上一手留落啲精

咩人先會睇叫雞post

叫雞都玩無套

之前唔係話Mari可閘咩

大把啦

Twitter好多sm換妻群p之類，好淫邪

閪布朗係咪今季英超最多紅牌
邊條敗家仔咁唔生性

真正call g達人出現

34 - Since the start of last season, Mason Greenwood has player 34 more games than Gabriel Martinelli. Greenwood has played over double the number of games Martinelli has (60vs26) due to the latter being injured.

佢係馬伕

佢連老婆都做g
邊有人勁過佢

奧b先係call開

睇呀

抵比人屌啦 (睇comments)

新婚少婦

痴撚線叫雞唔帶套

邊位呀屌你老母

迷基上次仲share咗件19碎

尋晚又4424
個波明明出撚咗界

屌迷基叫雞唔介紹下手畜

自私叫

有人cm then support ozil

你地如果屌同一隻雞算唔算襟兄弟

好似車仔都試過但係唔work 㗎

zaha

沙夏又入

估唔到好多人插阿狗虛偽

牙鏟又然

Zaha勁撚到
要乜撚野比比

又入

高層逼害愛蛇

愛蛇

Zaha呢球勁到

晶官又入

鏟蛇

屌 跌左落15位

好快16只係差個三分

上次對獌買左獌狗成功燈死左獌, 跟住幾場冇買就仆曬街, 今晚都重注熱狗去燈一燈先

1:4了

真阿zaha幾時黎

打和收貨

如果俾愛蛇買到沙夏，成就會有幾高？
有無迷愛手足指點下

西貢公路今午發生奪命車禍，單車男遭消防車撞倒，慘被捲入車底身亡。據了解，肇事消防雲梯車隸屬順利消防局，由一名54歲姓姚的消防隊目駕駛，當時該隊消防人員處理完一宗行山人士拯救任務，經西貢公路離開，詎料發生交通意外。警方經初步調查後，有人報稱駕車時受刺眼陽光影響而扭左軚。根據網上流傳事發一刻的影片可見，事發時路面被陽光照射下反光，當消防車駛至樹蔭底時，便發生意外。

如果愛蛇上年有藍斯有沙夏
今年簽埋派對包皮
真係爭冠嘅感覺

15啦

團結balltai cctai 今晚廠要大數隊熱狗

有沙夏有party有藍斯有燒

愛蛇有無r聯

Ohh 鵝喔我餓痾娥～～
我囉囉哥降臨～～

繼歐霸三連霸之後
黎阿狗歐聯三連霸

1-5

我地仲衰過水晶宮，人地都能夠1場入到5粒

對面紅咗個大炒正常啦

我地英超射都唔射
對方打少個都唔射啦

叫雞帶套不如打套用飛機杯

對面閪布朗wor 富咸級數黎架

就黎事撚但一個球員=阿仙奴攻力
仆你個臭街 九粒達

下場贏到般尼3粒先講

我都想咁講，但人地沙夏都入兩粒

我地水貨今季就算對下游做過D咩

@迷基

原來係傻仔老鼠嚟

迷基係馬夫黎
凈係分享人地屌完佢手下啲女既賽後匯報引我地幫襯

陣間希望見唔到安
出佢嘅話又係斬斬斬
唔撚洗攻

留個名先 Partey喺唔喺大名單？

拿卡算唔算今晚嘅唯一希望

巴龍根先係

智勇同其家人匯豐戶口突然被解凍

臭sir唔會出啦

花樽leah d傳波幾準

我哋公海出得4個 今晚會唔會唔夠死

希望錫飛連 然翻場

想知係縮定之前收order

對手係big6
邊有咁易

華dee

麥迪臣食左屎

今季好廢

柏豪完勝

錫飛聯入4球
2球12碼
跟住就係入我地

差小小有機會

買左好多？

入了

失波了

麥迪臣都幾整色整水

好波

花樽對腳

YES

收嗲狗係咪腳膠黎

欣賞only

睇返錫菲聯都幾肯攻

勇氣足球

今晚球證都幾偏錫菲聯
牌又冇
一下鏟埋去又唔吹

好緊張
買左好多

留返啲錢買熱狗好過啦

今晚點出？

有門柱保護

一陣都係sleep唔睇了

噚晚睇咗軌要補眠？

冇睇 睇J華咋

今晚做15弟 爽呀

雙攻中
saka laca

Party

今場邊個會走場

屌你nelson又後備都無

nelson又係後備都無

4231 laca 10?

又要睇妹波

達狗on9

安出夠未

我想睇nelson踢英超牙

已經feel 到我地前邊三個又打得好廢

又無Nelson?

出夠廢老安未

442定4231

搞咁多又係廢老三叉戟

隊波唔俾機會我撐

有咩可能連後備都冇
pepe 已經停賽
冇其他翼喇喎

又係廢老三人組

Thomas

又係間諜安

又出垃圾陣 屌你老味

冇得變陣
後備一堆中場

球迷陣呢？

3條廢老會唔會45分鐘無氣

似343

523啦

真係唔知達個腦諗乜後備冇nelson on9

廢老三叉戟反轉托定咸

有冇人睇緊阿記囡囡

仆街你呢個係我舊名 Aimyon粉

343就出叔啦屌

可以唔撚洗睇

睇個陣排嘅順序唔似喎
真係433應該排晒三個中堅先到比狗

又話霸氣盃有人值得聯賽正選

邊個係走場大熱

希望唔會又要羊企死係左邊 唔係又踢少個

willock, c8, 埃及 3 個擺兩個算la

咁鬼多中場中唔知做乜
叔都可以打到中場中

拿卡正選左

拿狗

點解party出到

Willock換n24好過 又用人為親
屌定都得 戇鳩達

拿

Lloris

N賓針咗佢。

拿哥

幫9左熱狗閘
不勝無歸

一陣就又走場啦

Saka換阿叔啦左路應該比人爆到仆街

成個陣唯一安慰

大戰怕怯場

唔信賓支針？

契仔安場場冇貨交都正選希望今次醒少少唔好踢得咁難睇

唔出葡哥想點。

廢老三叉戟

右路son都爆到仆街啦

你出少句聲

Nelson殺過利
達狗懵盛盛

廠呢d生死戰會贏
信我

901

助攻王安少

我覺得安哥今場大爆發。

Nelson冇幫達含撚 拿有 所以有得出

安

對面又son又Kane

拿66分鐘換出
82分鐘再換兩個

安哥今場掃槍手章

Pepe後備都冇既

拿卡

4231？

安兄拿兄反熱先鋒
出佢哋冇咩問題
反而羊條能樣之前打熱射失12碼仲出佢

停賽

金章安show 金章吧

咩阿迷黎

出安諗住幫比狗守son?
咁不如用叔

咁撚廢

自己拎完紅牌
掃住個章走場

幾多年前？

達狗都上水
近況幸福嗎

出坦好過 可以打前鋒

今年阿仙奴助攻王係佢

幾耐無睇波呀用頭頂人紅左停賽呀

又改名

係 佢反開熱

假阿

屌真係哭𠹌左

後備一隻翼都冇，十成九又悶蛋足球

都草夠氣 學啲轟講
係時候爆一場收鳩球迷皮

今日就爆發

迷拿聲音勢不可擋

唔通佢草埋啲貨仔留返今場大爆發

安狗打足全場

勝利有條撚樣狂送角

一直勁，冇咩空間爆發。

似啦 踢傷lloris等祖赫特入黎比拿卡射3球世界波

金章安再現

錯post

咩名黎

今場其實433黎
拿卡防守型10號位

利申：9up

唔記得左姐
不過都好幾場冇睇 自從唔記得上邊幾場見佢地落後緊都仲係後場搓就唔想睇

拿卡今日入3球

囉囉狗想去熱竇引戰但係冇人理

安同拿邊個先係反熱大將軍。

一定係，除非唔係

達狗又學人哋出口術

我阿竟然只係受平半
咁撚鬼既

每人三球。

出咩口術

今晚金章安入波抽1送黃于喬賣相patreon plan一個月

我了

熱刺(主) 對 阿仙奴(客)5 - 那一件事會首先發生在 韋利安 (阿仙奴) 身上?

特別項目
(4)被換出@1.36

冇翼換
傻閪先咁買

要Elneny patreon好過

助攻

去街巿肉檔行一轉都有啦

係英國 少少悶

What do you think of Tottenham?

輸撚梗
送條垃圾達狗最後一程

其實無論領先定落後 安都無第一個換走

請問nelson係傷定係training表現差？又無佢份

落後兩球果場 細爆踢到識飛咁 果場

過咗英國
去讀書
咁掉低你好gay友 4球係香港

又幫熱狗起機
摩2季

叔無正選，買定半主先

新牙朗逆境球王

又係Vardy

華dee
成支角球旗都踢斷咗

Vardy

中堅呢下係咪應該拉跌華迪拎紅?

韋達

CLS華DEE

賠錢啦華dee

我都想話做咩唔拉 落鏟都試下啦 實唔夠追咩都唔做

正路要，保返一分（本身先得一分）

成屋移民

坐左幾耐？

其實係 尤其佢地護級1分係好重要
拎張紅牌分分鐘拎到1分

落鏟未必停到dee哥，要美式足球咁tackle就得

已經90分鐘都唔出手
真係CLS

護唔到啦
11場1分

錫菲聯今季咩事 上季仲第9過終點

勁到仆街個場，條友落後先識攻

體育精神

派對札住上?

我地阿狗最友善 企係度比你任過

如果比文尼嘅話應該直接收華dee山之後仲要扮無辜

希望唔好踢半場跟住又傷

我燒真心愛阿記
但忠臣慘被奸狗所害

今年走？
你讀完書未

無亂講呀，等陣又要俾猁咒架啦

唔講呢啲鳩野啦 一陣人地又怨婦mark你名
事實上最後幾分鐘 拉低佢拎張紅牌 搏隊友守到之後球死球 拎1分 之後每1分其實好重要 尤其護級隊啦
我係教練實媽媽聲 拉撚低佢啦屌你老味

型到

Skysport有Alex Scott

圖呢

出呢個陣中場又冇創造力 前面又係3黑星 留名等輸

條垃圾紅牌停賽

今晚無我應該輸左九成

我就買左熱狗等起機 今晚贏幾舊水再all in猁

343唔出叔打碌撚咩

頭先中左四十倍1:5，推晒熱狗

黑妹黎講佢係幾正

4231我拿踢攻中

勁到

個盤都有啲怪喎
熱狗讓平半咁少

指定節目與日本同步

個勢熱狗on9姐
正常黎講熱狗贏就贏硬
買返3幾千熱狗 今晚再推落猁到 起碼有幾皮落袋

識變通陣

Bellerín, Holding, Gabriel, Tierney
Partey, Xhaka
Lacazette
Willian, Aubameyang, Saka

唔識變通陣

Holding, Gabriel, Tierney
Bellerín, Partey, Xhaka, Saka
Willian, Lacazette, Aubameyang

仲有3個字準備好大戰未

後期識打扮先正
睇返前期踢波嗰陣好撚柒

已all in

對面出羅列斯打龍 傾打前鋒
點會贏唔到

其實 party傷好未

戒咗賭都想買熱狗

又要睇拿羊安

主WIN 1.95 個盤1.82仲有得輸半, 狗會派錢

今場戰犯

1. 安
2. 拿
3. 夏卡

4. 坦

達？

自己話自己戰犯？

達蛇唔會錯

唔出我就係戰犯，如果我可以上陣

件紅黑 training衫
好核突

播返龍格堡

見到享利

Ac 2隊

有能力但係唔出場幫唔到隊波

贏唔到就打交吧

浩狗同榮斯擊咩拳 好撚friend?
家陣打吡呀

d花紋好唔知點咁

正想講
剃咗頭留埋啲閪鬚真係幾似

不過啲頭髮咁短點解仲要剷光佢

難啲 而家隊波啲傻鳩無個記得打吡既意義

鬼叫歐霸要我踢晒

拿卡好似好打得，平時同球證互屌

有，拿卡

對面出拳王嘅話一定有交打

包皮同kane會唔會打交

party張相好q

真阿實會

邊個夠孫狗跑 唔出防守之鬼ar叔

佢本身q

打交無我會輸懷念列叔

好攪笑 成隊得佢一個係咁

Holding真阿，可能開波

諗起阿個ig尋日po 左條羊點睇呢場NLD佢講啲嘢好似好有火但個樣頹到喊 未訓醒咁

佢本身gay

八折八折八折

利物浦球迷

倫敦四點幾已經天黑

Now多猁係咁撚樣架啦

有心冇力

講波佬

無阿叔可以收工
預告party再次傷出,傷三個月

我以為自己聽錯

有冇手足有link

一開就交失

拿卡一開波就發癲

有無link

達蛇著到去大酒店咁睇黎場都gg

一開波踢出界

啲人盲反

第一腳就咁

d鬼佬婆仲係唔帶罩

總係覺得派對會係今日最有火果個

第一腳傳出界

拿囝10號位

Xhaka有火

Xhaka咁仲屌

有冇英文link 手足

Xhaka

Xhaka😂😂😂😂

聽咗何蛇意見

啱啦 搞掂傾

睇撚住食牌

MMA阿

Xhaka好撚正

支持打比要有火

Xhaka笑到我仆街

holding今場應該幾忙

平安鐘

夏卡打交

比狗守son,輸9硬

點解會出x朗

賀定好波

上水

迪亞

又發作了

波都唔中 都仲要拗

拿卡 歐霸之鬼

不死人

On9仔

咁多觀眾

比狗係咪唔識dum界外球

leno隻手

我地咁撚茅

柒完仲要扮嘢

傻閪dier

比比鳥又扔俾對面

最好笑佢又真係走去嘈

搵人幫佢掹返件衫出嚟啦屌

衰過學界

呢個位foul 未免太正 X34

罰佢掉1000 次先啦屌

踢落似4人防線

一係就唔過頭，一係就比對面，弱智兒童咩屌你

b2訓醒未

laca

拿狗有火

Laca上曬身

451
laca 打false9

拿卡真係打交

Laca咪有依d波囉 大屎忽
安廢到

Leno隻手包到

隊波好似好有火

Saka！

佢有爆炸頭

saka

踢打比好似醒神左

有冇link

開完會

打比都冇火真係可以執柒佢啦

lockdown仲比人入場
之前冇lockdown又冇人入場係咩玩法

好耐冇見嘅藍天射球

打比都唔醒就執柒咗佢啦

圍屌大會

係窮呀

是但啦，就有疫苗啦

究竟邊個比人屌

It’s just a flu

拿卡係咁撩架打

好有火藥味，正

拿卡剃頭睇嚟唔係咁簡單
佢想做亨利

拿卡又打交

阿叔衰咩 後備

好有火藥味

買左大注熱狗

fa:跟歐洲賽

起碼有D火睇吓

laca好狗

Feel倒今場會打交

懷疑係c8

條女勁大波

拿囝好有火

好想睇party打交

可以係你

平時好憎拿狗
但今日撩交打既拿狗又幾吸引

我地訓練個陣已經練緊打交

2000人都唱得咁大聲

Party大黑腸 鞭幾件

邊個夠膽屌我，我單手舉佢掉出街

C8無正選

拿攻中？

臭閪迖換咗套suit

拿狗做乜

係咪見基佬唔剃鬚咁勁
佢都唔剃

想搞出人命咩

似係

拿狗收你皮未

後備個堆唔夠幫拖
無坦

但廢羊剃左

踢到細爆咁點出

佢會扭屎FUCK

㩒屌熱狗

拿卡笑死me

拿可唔可以再射世界波

姐係會輸反擊

Party伸脷

我都買左d做hedging

比狗今日食得屎

比狗出波真係好差

一傳失就輸得

今場射門多到

假象黎半場之後就冇架啦

聽NOW 個2條撚椒聽到炆

Dllm

我地係咪睇緊同一場波
拿卡ok架喎 咁都屌？

封左一邊看台賣廣告搞到d人密晒
on9

除左2波藍天都無射門

暫時呢10分鐘鬆啲
氣勢上贏曬

又放長波

今日咁多控球

Now全部獌猁

拿卡果下比得靚

猁狗係咁

Willian好格格不入

拿卡幾勁

拿狗打後左好似好D

摩佬放俾你打反擊

打緊摩佬呀嘛

屌

Son

son 癲到

拿狗打攻中傳波仲好

兒子靚到

靚到

嘩

拿卡打10號位咁撚生
達狗算唔算自打嘴巴

Son好撚勁

即刻輸反擊

會唔會好似上次咁又係任你攻
攻極唔入輸反擊

勁到咁點打

dllm

阿迪達 我屌你老母

就係等你攻

呢個陣 阿仙奴防中位置咁撚硬 如果出OZIL應該都幾完美 佢唔洗防守

今場D迫搶同中前場空間距離近番D
起碼唔會遠到揾唔到人傳

洗唔洗咁靚。

熱狗真係派錢波

比狗俾咗啲乜撚嘢波

踢條撚

真係輸反擊

呢球真係無野講

兒子勁撚到

訓得

你老味死韓狗

邊個講 我睇緊link

我地做得好好啦喎

依d咪質素囉

賀定死撚左佢啦 任人射

咪gel啦屌你老母

一下反擊收左皮

仲要攻比狗果邊,死撚硬

痴撚線

排15

葡哥

點守。。。

抵輸

世界波無計

自動導航

Now個班洗唔洗嗌到咁

miss葡哥

過去幾年 都無一個純防中逗住奧燒， 最接近已經係99lin

又係兒子

係真係靚既 反計

好似有份見證歷史咁

等收錢啦
阿狗邊識入波

一下搞掂

雞得未 達蛇

比狗

全盛pepe都射到

...

睇下人地兒子，夠撚打咩On9

痴撚線，以為亨利

點會放son入中路holding 比狗都有問題

達狗捱唔捱到半季

兒子

咁真係射得好靚

見到兒子起腳就知仆街

好好笑

有咩理由唔上去迫，後面已經有人包緊返去

阿記依邊 幾下仲近咁射 下下唔中龍 人地一下就收你皮

半場翻更衣室打交算la

臭蛇88

真係幾靚既

臭閪達

靚撚到

勁撚過啦

比2 望波唔跟Son
係射得靚既

呢2000個球迷係點揀出來

圍打達蛇

達蛇雞得未

Holding給隻左閘疊瓦引開咗

兒子痴撚線

捉撚完鬼仲廢左
垃圾達狗真係就快教到落降班區

兒子一個人入嘅波等於阿狗成隊

son自從唔使拍 walking dead就愈來愈勁

再見達仔

前面三件冇可能入到呢球

降班啦阿森納

Cup大位Finesse shot

球世界波靚到癲

佢上咗去追唔切

拿卡都射到啦

b dog

比比鳥唔夠兒子跑

慘

Kane + son = daddy時期benzma c7

15弟

奧狗頹到

咁就難打啦 人地再縮後

隊波好似唔識咁

on9達狗唔出葡 抵輸啦

Son已經進化到呢個lv

斬..斬呀...斬佢老味椰子黎教仲好啦.....玩9981斬

臭西達教咗咩防守出來
放晒成個中間任射
迷達出來講下

想問點解熱狗會有球迷入場？

呢球有阿叔會輸？

炒左達狗 可以請邊個

holding真係好On9

呢個真

兒子真係好撚屈

我地好耐無d 3~40m收購返黎升幾個lv

倫敦可以入場

應該搵阿叔man mark 兒子啦

雲格

臭閪達 識入波未

xhaka

son>全盛C朗 打撚咩

trust the process
排第15 笑到仆街

holding冇理由去守隻閘囉，放son中間去，on99

啲波好撚鳩黎

其實細細個學踢波果陣已經教寧願放落底線都唔可以放大位啦
班人係咪弱撚智架

Holding好似讓個大位比兒子推咁

是旦一個都好撚過佢啦
成撚日用呢句

還掂都輸咗MMA算啦

b dog食齋食到個人廢晒
打維拉比柏豪爆過再撞開

十年都出唔到一件啦

雲加回歸

Football reason

收嗲啦閪 son
同球證笑笑口傾偈搏好感

衰撚過業餘 屌

上左去點返得切，holding d 眼神防守

70m返黎跌幾lv就有

無左阿叔 無人識守兒子

Holding同比狗溝通錯哂

呢球即見到雙方7號既分野

根本唔夠班,係你班友幫佢打J

落英冠走一轉都係process
奶共吖嗱

是但一個都好過佢

守得差

點睇山蛇

其實你地緊張d乜
呢場不嬲輸硬

屌你老母 一下收皮

我冇

Thanks for the memories

羊死撚咗去邊呀
仲有安條粉皮
10幾廿分鐘影都無

唔洗踢啦

兒子個球fifa fitness shot咁

轉頭更衣室又要開會

任射嘅
射門同邊線都係任人起腳，防守又話好左

頭先睇好似同兒子差唔多位起動

阿狗前場控得實個波黎踢未

防守好左？
攻唔得 守唔掂

又要捉鬼

今次可以點名了

都可以講比爾連應該落返閘位 等holding出去封兒子

重易啲champ到

agger

無人Mark son

有 Nelson 又唔用
係要用廢柴安

想睇愛蛇4-2

開會有撚用咩
俾半季佢都唔知教隊波似乜
波都射唔到腳

傾成10個assist

勇氣足球 輸1：0

安跟跟下唔跟
如果安跟埋
holding就唔使顧兩邊
中間比狗補位

達sir冇針對性戰術
諗住holding搞得掂兒子

問下自己個教頭乜能嘢Football Reason先會唔識攻又唔識守先啦

Son對比Pepe

仲要後備冇擺nelson

羊可以雪下先

未見過willian拎波嘅

安就已經唔係第一場係咁啦

如果真係要輸嘅可唔可以456

上個會既戰術十幾分鐘就收皮

32歲點跑

今場之後雞得啦 真係護級咩

分分鐘升唔返上嚟
當年歐霸又係以為易啲champ

摩狗教防反真心勁

佢望住粒波去kane度
有study熱刺戰術都知kane一定彈球波比son爆
B2 退太入同冇將佢迫去邊路其實要鞭

成班話美羊入中路就解決晒啲問題咁

好心出叔man mark 佢啦

根本冇壓力
任佢舞

明白賀定係驚疊上嚟果隻
但問題係佢本身mark緊son

都冇理由放空son入中路
就算唔射都可能傳到

中間完全無創造力
只係玩兩邊 / 奥巴墮後攞

其實係勁在哈利+son屈個人質素姐

咪就係 出pepe好撚過啦

任佢射真係

saka 最fit係打翼衛，佢打翼突破力不足，下下上腳都回後，埋門又唔夠好，好雞肋

無follow，Nelson被football reason左
理解唔到點可以差過大退休約安

用叔/葡釘住兒子咪算
右閘攻乜

排第15都唔洗炒既話
間球會執撚左佢好過
唔知醜到頂點
仲話3年內拎歐聯
歐霸都無得你踢呀 笑撚死人

係Son 一個

Cap哂圖

又可睇後場互傳 中場鳩企

米9up啦

唔知Party咩心情
究極賊船

識得利用自己擁有既優點已經夠打啦

想反cup唯有出叔同圾，唔係一定收皮

我地有奧巴＋80m比比

其實安真係唔掂

岀埃都好過沙卡 下下回後

皇馬果陣有c朗 熱有兒子

點解我地 百幾m鋒線都靠唔到個人質素屈人機

打翼衛冇防守棧踢壞腳

咁點解得熱狗有球迷？
定阿狗果啲影唔到？

不斷橫傳

中場無創造力 真係睇得好辛苦

垃圾安

安狗

羊狗打中間就入波既傳說呢

得2000人

繼Saliba同燒之後
又有叔同Nelson慘被Football reason

安狗直接去死啦

可能做左football reason醜人無得炒

廢老安